覺唔覺今日特別多狗車

周圍都有好似無處不在咁，今日乜事

周圍抄牌

的確係
避左一次轉頭幾個字又黎